「真心問」599出到Z章後,下一章係AA章定600？

同埋有冇人可列出現時A至I章係咩？
都唔記得哂喇
仲有咁多章會唔會自己contratict架

*Contradict

推